[我愛你] • 男朋友

希望有一日你會知道 你既冷言冷語係幾咁傷害人 每同你嘈一次個心就多一條刺 四年啦 唔係我唔想同你行落去 係一諗到如果以後每一日都經歷同樣既野 心理壓力係幾咁大 唉

利申 藍絲

抗共是必須的